台藝人出席央視國慶晚會合唱《我的祖國》 台陸委會：不應協助統戰宣傳

大陸央視今日（26 日）在微博公布 9 月 30 日的「中國夢‧祖國頌」國慶晚會表演名單，台灣藝人歐陽娜娜會與香港、中國藝人合唱開場曲「我的祖國」；張韶涵會與其他大陸藝人合唱抗疫宣傳歌曲「守護」。台灣的大陸委員會今日回覆多間當地傳媒查詢，強調國民不應支持、協助中共對台進行統戰宣傳，傷害中華民國的國家認同，並表示將密切關注相關情況，倘有涉及違反兩岸條例相關規定，將依法查處。

其實呢啲應該要剝奪佢國籍
擺明叛國

另根據有關表演名單，有份出席國慶晚會的香港藝人包括容祖兒、任達華、惠英紅、鍾鎮濤、陳偉霆及Angelababy等；澳門方面則包括「微辣 Manner」藝人、前澳門國際小姐麥嘉欣等。

微辣好黃 雞容好黃

哇正
開始燒到藝人
大把花生

真係好撚嘔心

鬼妹樣都要被鈡蟈人,
btw 微辣好撚黃

上面呢堆都冇人當佢香港人

反滲透法

台灣無叛國罪？

支宗憲都入左黨

微辣正式退黃入黨

點解2020年 央視啲海報
仲係好似大會堂啲K 啦之星演唱會咁撚樣

奶共狗

似北角嗰個乜鳩劇場啲海報

歐陽龍為國民黨員，2002年脫黨參選臺北市議員，最後以無黨身分高票當選；馬英九當選中國國民黨主席後，歐陽龍旋即申請恢復國民黨籍（其他包括新黨議員秦儷舫回鍋國民黨等）；後歐陽龍獲中國國民黨提名在大安、文山選區競選連任市議員成功三次。有趣的是，初次以無黨當選的歐陽龍，也參與新黨議員研習營[1]。2018年九合一大選落選，終結連任[2]。

2019年1月2日，國民黨中常會通過，由台北市前議員歐陽龍接任文傳會副主委兼發言人[3]。

佢老豆都唔係啲咩好野

香港少數民族代表

如果返去50年前

唱得我的祖國即係認自己係支國人喇，仲唔轉國籍換護照？

歐陽娜娜支那人黎架，台灣個個都屌佢

唔見晒香港啲護旗手
係咪知道無論你點表忠都搵唔到食
又要死返黎香港乞
好似譚伯同hsbc咁

去完唔洗番台灣

呼籲身邊朋友唔好睇！

香港愛國代表

雞容收啦

其實關佢撚事